% ============================================================================ %
%
%           Šablona bakalářské/diplomové práce
%
% Autor:    Ing. Jozef Říha (4. květen 2006)
%           (některé komentáře převzaty z dokumentu Ivana Pomykacze)
%
% Verze:    2017-01-19, Ing. Pavel Tomášek (tomasek@fai.utb.cz)
%
% Kódování: UTF-8 (žluťoučký kůň úpěl ďábelšké ódy)
%
% Sazba:    pdflatex prace.tex && pdflatex prace.tex
%           (nutné dvakrát pro korektní vložení citací a jiných referencí),
%           v případě umístění literatury do externího bib souboru je třeba volat
%           pdflatex statement.tex && bibtex statement.tex && pdflatex statement.tex && pdflatex statement.tex
%
% Tip:      Ve správně vysázeném českém textu by na konci řádku neměla zůstant
%           samotná jednopísmenná předložka. Na takové místo se vkládá
%           nezalomitelná mezera pomocí symbolu ~. Existuje program, který umí
%           zpracovat celý TeX dokument najednou podle českých konvencí:
%           http://petr.olsak.net/ftp/olsak/vlna/
%
%           Pozor! Vzhledem k požadovanému standardu PDF/A nesmí obrázky obsahovat 
%           alfa kanál (průhlednost).
%
% ============================================================================ %


\documentclass[a4paper,12pt]{article}

% Definice vzhledu a nastavení se načítá z následujícího souboru (netřeba editovat)
\input{tex/UTB.tex}

% Uživatelské definice -- upravte dle požadavků
\nastavfakultu{FAI}
	% FAI  -- pro Fakultu aplikované informatiky
	% FAME -- pro Fakultu managementu a ekonomiky
	% FHS  -- pro Fakultu humanitních studií
	% FLKR -- pro Fakultu logistiky a krizového řízení
	% FMK  -- pro Fakutlu mutimediálních komunikací
	% FT   -- pro Fakultu technologickou
	% UNI  -- pro Univerzitní institut
\nastavtyp{SM}
	% BP   -- bakalářská práce
	% DP   -- diplomová práce
	% SM   -- seminární práce
\nastavrok{2020}
	% zadejte rok místo "xxxx"
\nastavjazyk{CZ}
	% CZ   -- práce bude v českém jazyce
	% EN   -- práce bude v anglickém jazyce

% Lze přidat vertikalni odsazeni nad (prvni parametr) a pod (druhy parametr)
% obrázky, tabulky i rovnice/soustavy rovnic
\nastavmezerukolemobrazku{0mm}{0mm}
\nastavmezerukolemtabulek{0mm}{0mm}
\nastavmezerukolemrovnic{0mm}{0mm}

\nastavautora{Titul Jméno Příjmení}
\nastavnazevcz{Název práce}
\nastavnazeven{Název práce anglicky (max. 2 řádky)} % Jen u anglicky psané práce
\nastavabstraktcz{Text abstraktu česky}
\nastavabstrakten{Text of the abstract}
\nastavklicovaslovacz{Přehled klíčových slov}
\nastavklicovaslovaen{Some keywords}

% Následující příkaz nastaví standard PDF/A-1b
\aplikujpdfa


% ============================================================================ %
\begin{document}

\titulnistrana


%\zadani

%\prohlaseni

%\abstraktaklicovaslova


% ============================================================================ %
\clearpage
\thispagestyle{empty}
Zde je místo pro případné poděkování, motto, úryvky knih, básní atp.


% ============================================================================ %
\obsah  % Obsah je generován automaticky
\vertikalniPosunObsah %vytahnuto z commandu \zadani (predpokladalo se, ze zadani bude vzdy, seminarka to nemusi mit)

% ============================================================================ %
\OdsazovaniOdstavcuStart % Nastaví odsazování odstavců dle zvoleného jazyka

\input{tex/text.tex} % Hlavni text prace

\OdsazovaniOdstavcuStop


% ============================================================================ %
\seznamlit{
  % Na toto místo vložit veškeré citované bibliografické položky.
  \bibitem{chmel}\it{Český chmel: atlas odrůd} [online]. [cit. 2004-10-15]. Dostupný z~WWW: \url{http://www.beer.cz/humulus/}.
}

% Pro generování literatury lze alternativně použít i příkaz "\seznamlitbib", 
% který se postará o plnohodnotné vkládání referencí pomocí "bibliography". 
% V takovém případě se využívají bibliografické údaje uložené v souboru 
% tex-literatura.bib. Ty se automaticky upravuji dle zvolené citační normy 
% (v šabloně je nastavena korektní česká norma).
%\seznamlitbib


% ============================================================================ %
\input{tex/zkratky.tex} % Seznam zkratek


% ============================================================================ %
\seznamobr  % Seznam je generován automaticky


% ============================================================================ %
\seznamtab  % Seznam je generován automaticky


% ============================================================================ %
\input{tex/prilohy.tex} % Prilohy


% ============================================================================ %

\end{document}

% ============================================================================ %
